蘋果日報 新聞 20200318 星期三

蘋果日報 新聞 20200318 星期三

頭條

香港慢七拍
明起全球隔離令
旅警後買保險冇得賠
澳門更決斷 今日鎖城
周巧兒愛犬 回家兩日亡
十宗新個案 一人無外遊
飯敍男中招 元凶社區遊走
國泰再有馬德里航班空姐確診
曾載6患者 兩CX客機恐播毒
張竹君絕望：全世界圍我哋
家長私人飛機赴英接子女
深圳灣分流 有症狀須送院
亨泰樓兩戶天台渠管帶毒
將做煙霧測試 驗證擾流效應
尖沙嘴灣仔清真寺停開
確診者曾出現地點
168個案資料
林鄭︰4.20全面復課冇可能
學童情緒低落 社工倡一周一會
小童口罩短缺 難安全返學
教局發防疫津貼 每校最少一萬
網上課堂要點名 學生屋企着校服
無電腦 網速慢 基層家庭難配合
失業率3.7% 九年最慘烈
飲食零售重災 物流斷供應鏈
服務業兼售商品可申抗疫基金
14萬旅客停飛 縱橫遊生意跌九成
30航班取消 港機場如死城
何栢良：林鄭研武肺納入職業病
加拿大鎖國 大馬雙向落閘
「兩棲」港人趕尾班機衝關
台增10輸入個案 擬禁外地入境
美國防部37人確診 正副防長分隔免攬炒
特朗普未有封城宵禁措施
抗疫鬆緊不一 美社會更撕裂
東京奧委會副主席中招
佛系抗疫料釀25萬死 英急轉軚
澳超市設「長者時段」避盲搶囤貨
蓬佩奧楊潔篪電話舌戰
美反擊疫源謬論 特朗普：中國病毒
武漢醫生披露：幾個屋苑又爆疫症
五毛「罐頭文」渲染西方疫情失控
深喉唾液樣本 假陰性恐達42%
中大倡驗糞偵測隱形病人
威院試瑞德西韋 病人穩定
血壓糖尿藥 或增中招風險

===============

要聞

外傭上訴 反對僱主同住規定
政協告法團誹謗 獲賠百萬元
青年扮顧客劫名錶 判囚10年
港硬推惡法自毀 失最自由經濟體
25年首次 新加坡過頭
傳媒公信力跌至02年新低
邱騰華出口術向港台施壓
監警會冀下月公佈調查報告
拒交「扮雀警」案例
李雅麗被轟講大話
劉家衡轟民政署酬津威脅
西環集中營：京將港「新疆化」殺雞毀卵

===============

港聞

容海恩退初選 轟內定
葉劉：以為新民黨一定欽點佢
李梓敬退自由黨 染藍爭出線
假中介呃八菲傭18萬
找換店騙款增至900萬
兩岸專題：一帶一疫路 武肺直送
拖累全球惹反感 防中派崛起

=====================

國際要聞

裁修憲合法 總統累積任期歸零
俄憲法法院開綠燈 普京可連任至2036
「普京廚子」公司獲美撤控
防疫情擴散 俄亥俄州初選押後
性侵85男童 法前神父囚五年
亞馬遜禁售希魔《我的奮鬥》
巴西取消囚犯休假爆越獄潮

===============

兩岸要聞

網民起底發現曾撐佔中
知名辯手「被港獨」跪低刪微博引退
余文生妻上書北京官員求探訪
長沙維權組織辯護律師遭架空
長征新型運載火箭發射失敗
私家車撞開東華門直闖故宮

==================

做咩？？